政府QS (Housing / ASD)

Housing / ASD 隔幾年先開post請QS (非SOQ)
次次都爭崩頭
有無爸打絲打有經驗，Interview會問咩為主？
而有咩工作經驗 / skills會加分 ？

樓主本身邊到做

做左幾年consultant, 依家係間細業主度做

你就好，做判頭好撚慘

宜家SOQ都要做牌先請

有牌

SOQ頂薪都四皮幾, 仲年年加通漲, 爽死

做房署盤對過幾team

對開幾team 個QS都係呀嬸
同埋consultant出身+本身識得人多有人脈

各有各難做，細公司無Job就大獲

100％假

Hku grad ?

Hku grad 有咩用 可以拎黎自hi 下
你既經驗先有用 特別係做asd housing經驗

留名

ASD Housing經驗我都無
所以諗緊進修下增值自己

沒有尊嚴可言

.....you better check how many qs are graduated from hku . Experience is not that important ...